對抗狗鐵！！！全民跳閘！！！

【逆權運動】為防示威衝擊 港鐵正午起彩虹至調景嶺站停駛 九龍灣至藍田封站

大家一齊攬撚炒！！！

全民跳閘

政府同狗鐵有意串通！元朗太古葵青 大家有目共睹

我地就連狗鐵都反埋

有手足或者市民唔夠膽跳

就約埋一班一齊跳

再唔係就一齊守閘比人直行直過

頭先開錯台 依家開返個新

自推10連

幫推， 歡迎copy and paste

觀塘要人！！！各區去觀塘巴士：

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

全民跳閘

1

2

彩虹跳閘

完完全全唔買任可，港鐵係業主的店的東西！

3

正

狗鐵維持唔到合理服務 做咩要比錢佢

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

支持跳閘

4

5

6

7

8

9

10

狗鐵無啦啦關站，令到我好驚有咩事，一驚就心急唔記得拍咭

push

推

每逢港鐵罷工，重演七區堵路

可以買張3蚊單程飛入閘先

好提議

跳狗鐵老母

贊成 一齊跳佢老母港鐵

屌，遲左睇post，嘟撚左卡添

遊行活動期間！！！！
咪撚再比狗鐵賺錢呀！！！！

全民跳軌 阻塞狗鐵

出閘照跳囉
下次入唔到閘講返係最近個站出入就得

朝早主要站口，上班族免費出閘，咁做會令港鐵損失好多，千萬唔可以做

推
仆街狗鐵
屌你老母

長

唔撚比錢坐車lu